疤狗=支那蝗=泡菜狗

疤狗: 級已晉, 黑哨又點, 理得你
支那: 貪夠移民, 污染環境/貪污/人治又點, 理得你
泡菜狗: 亞洲國家入4強係亞洲之光(02年世盃), 黑哨打人又點, 理得你

結論, 疤狗=支那蝗=泡菜狗

樓豬打針未

樂觀SIR，其實你係支持邊隊

樂觀蛇

共狗= ?
香港=?

勇武